有冇人覺得雲吞叫埋雞個肥仔好撚on9

明知自己肥又成日除衫，那兒來的自信

精神！

有冇拎住支鎗迫你睇先
我冇睇佢
睇家姐

繼續討論佢就最on9